(必撐)難得有一套又黃又好睇既港劇-二月廿九

(非行動POST)
演員黃到發金- 徐天佑、劉俊謙、岑珈其
依家肯發聲既藝人已經賣少見少 一發聲就等於無得上大陸發展 所以香港人一定要撐

我一開電視睇到已經覺得驚為天人,第一次睇到畫面咁靚既港劇,基本上已經係電影既級數。
加上演員由上一套<教束>已經好鍾意,今次基本上原班人馬 但完全另外一個感覺!

游大東【鴻鵠志－影視筆記】:2020年第一套極期待港劇，終於出現！

鹿米館:終於有套識打燈港劇《二月廿九》

希望大家多多支持 壯大黃色影視圈!

支持

徐天佑真男神!

支持
暫時睇落唔錯

好黃！